民意：有啲行動的確似惡意破壞 警察好難唔做野

講真

係咪都做野架啦，點都搵到個理由

Yes 所以應該直接衝入警總打柒啲差佬

TVB你唔搞 搞警察做乜鳩

雙輸方案 仲好意思怪人走搏比人拉
你地黑社會基因出翻黎
你地想挑戰警察多過想搞好件事

朝早搞唔得？人少唔識撤？
TVB唔搞？ 我見到你地豬隊友嬲到震

認真，我老母反修例咁講

咁都講得出，睇黎你都係唯恐天下不亂既人。一係3毛一係假膠，而無論你係咩身份，收皮啦

我都係⋯唔係好明又圍警總原因⋯
同埋無focus係訴求到。

你話係咪都做野架啦
點解唔去到盡？
定係又想反口其實係做得好唔會有位比人入？

弱智仔

p

你話，其他電視影到哂搞事既係警察咪得

m

咪撚再帶風向
有時間集中推埋今日行動

好亂

民意等於你？

破產就咪咁多野講

d 女講

任何人咁講

你提提佢警察向平民開槍

而家噴下油 你都要指責？無撚野吓嘩

.